沈旭暉：中共唔會放棄「一國兩制」意在利用香港洗錢做Condom

推

香港人應該繼續向國際社會撕破中共嘅假面具 公開中共喺香港做嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)
「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

佢呢方面有啲outdated
中國已經唔care
只係想鎖國保政權

push

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

係就已經開始咗23條立法

而家衰撚過23條立法啦，你又out撚咗
何妖重提23條只係同中聯辦R撈

點會outdate
澳門 上海 深圳冇一個地方可以replace香港既作用
年年話整新既金融中心 最後外國人都淨係信香港
亞里巴巴要係香港上市就知道香港無法被取代

replace唔到又如何
死幾億人中共都冇所謂㗎啦

null

佢唔想放棄一國兩制
但做出嚟既嘢就係一國一制
響美帝眼中係冇別，一樣要死

Push

你呢個係正常人嘅諗法
但係中國政權唔係正常人執政

但佢都可以慢慢殖民

我只係講無法取代冇話唔可以搞其他野我只係想講如果香港冇咁既地位解放軍一早入左尼

無法取代唔代表唔搞得
只係佢要逐少逐少咁做